\documentclass{beamer}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}

\usetheme{Frankfurt}

\title{VSCode}
\author{Nicolás A. Ortega Froysa}
\institute{CEU San Pablo}
\date{\today}

\begin{document}
\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Tabla de Contenidos}
	\tableofcontents
\end{frame}

\section{Instalación}

\begin{frame}{Instalación de Dependencias}
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{imgs/00-dependency-install.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Configurar los Repositorios}
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{imgs/01-configure-repo.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Instalar VSCode}
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{imgs/02-install-vscode.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Abrir VSCode}
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{imgs/03-open-vscode.png}
\end{frame}

\section{Funcionalidades}

\begin{frame}{Extensión de Vim}
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{imgs/04-vim-extension.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Expresiones Regulares}
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{imgs/05-vim-regex-replace.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Control de Versiones}
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{imgs/06-vcs.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Extensión de Fossil}
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{imgs/07-fossil-vcs.png}
\end{frame}

\section{Ventajas/Desventajas}

\begin{frame}{Ventajas}
	\begin{itemize}
		\item Es código abierto... casi
		\item Es gratis
		\item Es más ligero que una IDE
		\item Es más extensible que una IDE
		\item Al contrario que otros editores, éste se puede usar como Vim
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Desventajas}
	\begin{itemize}
		\item No es Vim
		\item Tienes que usar el ratón
		\item Es más lento que Vim
		\item Tienes que usar la ratón para control de versiones
		\item No es Vim
	\end{itemize}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.5\textwidth]{imgs/08-red-cursor.png}
	\end{center}
\end{frame}

\section{Conclusión}

\begin{frame}{Conclusión}
	\centering
	\Large {\bf Neovim/Vim/Vi son mejores que VSCode.}
\end{frame}

\section{Fin}

\begin{frame}{Fin}

	\begin{center}
		Hecho con \LaTeX{} y neovim
	\end{center}

	\hfill

	Copyright \copyright\ \the\year\ Nicolás A. Ortega Froysa
	<nicolas@ortegas.org>

	\hfill

	Este documento se distribuye bajo los términos y condiciones de la licencia
	Creative Commons Attribution No Derivatives 4.0 International.
\end{frame}

\end{document}
